KOBE係一種情懷

係人生最青蔥, 熱血嘅時期可以遇到KOBE係我最開心嘅一件事
係佢係中學時期將我同籃球綁埋一齊 令我從此都離唔開呢樣運動
雖然出到來做野開始無咩時間睇波 但係有時間都會留意下最新消息
望住一個又一個熟悉嘅面孔退休 令我覺得自己開始老了
我知道唔係個個都鍾意KOBE 甚至有人好痛恨佢
但係對我來講KOBE就係我嘅引路者
好後悔無好好睇哂佢每一場比賽
KOBE已經退左休年幾 但係我到而家都係好懷念KOBE個雙渴望勝利嘅眼神
雖然我無願見證籃球之神嘅皇朝 但我有幸可以目睹KOBE嘅傳奇
對我來講 KOBE係一種情懷

多謝你入來睇我呢篇廢文

高比可否不要老

細個開始睇波果陣好拎憎Utah Jazz，覺得Stockton、Hornacek、Malone好拎茅（當年Playoff Malone一野批暈Robinson），次次進攻都好似教科書一樣既戰術好悶

到佢地退晒休，先知果D老練既技術／走位係好野黎

Penny既獨特節奏、Grant Hill（全盛時期）既First Step、Reggie Miller對贏波既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁拎勁

高登仔好多人都反Kobe，但係老實講佢既Foot Work技術、Clutch Shots能力、對比賽既執著，冇人比得上佢（我覺得依家LeBron>>Kobe）

我諗Kobe最多都係打多1、2年就退休，其實睇得1場得1場，好好珍惜

利申：Webber年代Kings迷

請珍惜

🍍

巴打KOBE退左休la wo

睇kobe大

真係睇kobe大

James 勁咁多

睇kobe打人，黑面，屌隊友真係一種風味

對我來講Kobe係一種精神 一種情懷
呢樣野LBJ到而家都仲沒俾到我
單純只係覺得佢係一個名人堂級球員
就好似上一代人 MJ對佢地來講係不可磨滅ge

如果第時我有仔女 要我揀一個最懷念ge球員 我會話
爸爸係睇住一個叫Kobe Bryant ge人打波長大
但唔會係LBJ

大家喜好唔同 好難講
單純討論球技 LBJ的確係全面d